香港邊啲人會有私人直升機? 可唔可以叫佢地幫手入poly接人走?

呢個時候咩都要試

所有支出香港人夾返俾你

救左爆眼先

點走得甩，班狗可能直接打架機落黎

係直升機場等你

咪係 插翼都難飛⋯⋯ 呢家係無可能咁易走到

之前好似有巴打有

救走傷者同時送堆物資落去先

有一架飛機，同億計精兵

點打落黎?你當黑警有RPG咩?

有呢d 不如空降物質

普通直升機唔防彈架
ar15打得入

最驚係有人部私人直升機保安唔嚴密又唔小心被暴徒知
之後有識揸嘅暴徒偷左去
咁機主就好無辜，而啲暴徒又奸計得逞

李嘉誠

唔講暴徒, 香港有幾多人有直升機牌?

推
空降物資又好 點都好
香港人會眾籌返比你

最強黃絲幾時會出手?

月球⋯

用大架嘅無人機

香港所有直升機起飛降落 唔理你載人定運貨都要事前拎到民航處approval,
否則就係違法同會成機人被拘捕 有官方直升機尾隨你 你邊度降落就邊度拉你。無意義既po唔好再推 pls

同埋佢究竟知唔知一架直升機載得幾多個 入面又有幾多人😅真係膠都廢事比

由香港用直昇機飛去台灣東沙大概要用個幾鐘

公海降落得唔得？

美軍....